突發！ 麥浚龍新作品新角色

呢個角色Kay上首沐春風就已經出左喇
Rosa一野咀落Kay到真係震撼，而家又到董折同佢有條線，究竟要有幾多條線

韋羅莎做戲好有feel 好想快啲有新MV睇

沐 春 風